有冇手足願意一人一蚊踢普巴去中超

死球霸波又唔識入 又要成日死扭爛扭 防守又唔撚識防守
死去中超養生啦一億精蟲